性格

認真問性格其實係咪冇得改變

有
性格會隨住你嘅經歷而改變
同埋性格只係相對, 唔係absolute